淨係做黃色經濟圈真係弱智

邱騰華講得冇錯
你哋淨係搞黃色經濟圈，只係做自己人生意，我係唔會怕咖
咁樣做同區選淨係sell 同路人有咩分別？
我唔希望你地賺走咗我啲錢，跟住資助班垃圾暴徒